打狗用電筒

話說最近夜晚行下夜山打算減肥，點知有幾隻野狗出黎想咬我，好彩買左枝四十cm長既金屬電筒。一野扑落去。

我個枝好長，係官廣買，唔記得，比你呢枝長一倍，深水保都有

深水埗邊間 ? 想買

話說發夢, 我有個拉脫維亞friend 成日都去打獵, 佢問我上網有冇得賣勁d 既電筒 , 我就去左滿Taobao , 點知搵到支幾勁既野。

請幫小弟分析下邊支好用

太短，黑鬼都長過你

行山棍好似好用d

唔講唔醒起有電筒
睇路自衛兩用

應該硬淨過行山杖
但唔夠長係真,一吋長一吋強?